{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0023081468426/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[씨드키퍼] 스웨트 셔츠 - 레몬"
    },
    "text": "BEANPOLE KIDSの商品番号はFW23 / BI3941U02Fで、今シーズンシードキーパーとのコラボで作られたスウェットシャツです。 コットンポリ混紡素材に柔らかい起毛が追加され、冬でも暖かく着られます。 この製品は裾にホワイト生地のレイヤードと背中にシードキーパーのプリントでおしゃれなポイントを与えました。 また、ゆったりとしたフィット感で子供たちが着ると楽で、様々なボトムスと一緒にカジュアルに演出できます。 BEANPOLE KIDSは、子供たちが安心して着られる服を作るために、徹底した児童有害性安全検査を行っています。 こちらの商品は表地がポリエステル65%、綿35%となっており、配色1は綿96%、ポリウレタン4%、配色2は綿100%です。 洗濯方法は必ず手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。 漂白剤や長時間水に浸さず、濃い色と薄い色の製品は分けて洗濯してください。 プリントのある部分は裏返して洗濯し、こすって洗わないでください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯し、プリント部位にはアイロンをかけてはいけません。 製品を揃えて日陰で乾燥させ、機械乾燥は控えてください。 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / BI3941U02Fです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "コットンポリ混紡素材で、柔らかい起毛が追加されています。"
        },
        {
            "question": "この商品は冬でも暖かく着られますか？",
            "answer": "はい、コットンポリ混紡素材に起毛が追加されているため、冬でも暖かく着られます。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどんなおしゃれなポイントがありますか？",
            "answer": "裾にホワイト生地のレイヤードと背中にシードキーパーのプリントがあります。"
        },
        {
            "question": "子供たちが着るとどんなフィット感ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感で、子供たちが着ると楽です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法を教えてください。",
            "answer": "必ず手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤や長時間水に浸さず、濃い色と薄い色の製品は分けて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "プリントのある部分はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "プリントのある部分は裏返して洗濯し、こすって洗わないでください。"
        },
        {
            "question": "この商品の乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "製品を揃えて日陰で乾燥させてください。機械乾燥は控えてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯や着用時に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 375
    }
}